不安！有人聲稱要炸左港鐵

炸埋右

應該報警先 定 通知港鐵有阿爾蓋達先

55

乜撚都放連登

今次捉蟲

好似 抄自discuss 同beauty exchange
用黎撚人

理撚得佢